屌,有位意大利手足寫首歌剪埋MV支持香港,竟然得3千VIEWS(2)

上個POST 沉左底, 再開
同埋幫佢手推推928米蘭站全球遊行
有Twitter既幫手follow, 有youtube account 既就幫手留個言比個like 佢, 佢support 香港手足. 香港手足就要support 番佢.

一齊推爆呢個post!!!!
佢twitter:
佢首歌:

十連

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

幫手推

推

一齊幫手推